====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (2) Cf . ci-dessus chapitre I : Commentaire général de la carte au 1/100 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

